試著說：俠士。不要說：義士

義士 令人聯想到慷慨就義
潛移默化 怕令更多兄弟姊妹輕生
應該全面更改 稱之為俠士
俠之大者，為國為民，行俠仗義、扶危濟貧